Telegram又死?

....

我都用唔到喎

係 用唔到

我都係

我仲以為屋企wifi有問題

我都係喎

又黎攞料啦

以為我個野壞左
點知大家都係咁

我個tg都壞咗

same same

聽日仲兇狠啦班犬

Loading............

係

有冇人GOOGLE都有問題???

我以為上網問題

屌！！！！！！

Updating...

呢個我又無

比人攻擊？

用唔到！！！

我都用唔到

用唔到+1